無動力再試多次一齊

近來同男朋友分左手
(因為我地價值觀好唔同
同我做左啲挑戰左佢底線嘅野

呢幾個月每次見面基本上都會嘈交
但近來其實係有好轉
不過都捱唔過

我仲係好鐘意佢
成日都想搵返佢復合
佢都承認對我仲有感覺

咁我叫佢比多次機會我 再試過一齊
如果真係再唔得先真正分手
但佢話無動力再試多次
叫我放手 話一齊好辛苦
話做返朋友...
我應承左佢做返朋友
但其實心入面仲好唔捨得

大家覺得係咪都無可能再一齊返

有無人可以解答我
好煩惱日日都好傷心
喺到掛住之前啲野

做左咩挑戰佢底線？

偷睇佢whatsapp 佢好注重私隱

你地一齊左幾耐？

14個月

我唔知你男朋友點諗啦
我自己就無問題 行得正企得正怕咩比人睇電話
相反我咁諗 有女朋友會緊張我有無搞三搞四
不過唔係個個人都會咁諗

我都係岩岩分左手
同埋仲係好鐘意佢
但我諗短期內都唔會搵返佢復合
因為我知我地之間既問題一日唔解決
即使復合到最後都會散
寧願而家順其自然

佢話呢個只係導火線
係本身就唔夾

但我已經改緊
佢都信我會改到
但偏偏就唔肯比機會我...

我都係咁
佢係直頭唔信我會完全改到
但明明佢自己都認我努力緊改緊
點解唔比多d時間我努力

我寧願佢唔信
佢信又唔肯試
玩我咩

男人咁講係咪真係無彎轉
定只係想我放手先咁講

同路人

原來咁多人係咁
究竟啲男仔諗緊乜

信都唔試好似又係慘d
但又話睇到我改，同時又唔信我真係改，到底諗咩

你做得呢d野就預左啦 仲要你都知佢重視私隱
你做得一次 就一定會有第二次
我唔識你都唔多信你會改到

唉

佢話信我改到架

你不如講下佢做左咩事而引至你做出呢個行為?

其實我唔係普通check佢wts
係佢之前喺我電腦login過wts網頁版
然後我一直無留意到
到自己想登入時就發現左
之後見到佢有同個無save名嘅女仔傾計
好奇下就㩒左入去睇
然後見到啲對話有啲flirty
所以咪多左留意
後來更加發現左佢del左記錄
咁我咪坦白問佢乜事
佢話驚我見到唔開心所以del喎.....

點flirt? 露骨?

其實只係條女send下心心
條仔又關心下佢咁
本身我都覺得無野
但係佢del記錄先令我覺得驚
不過之後知道左條仔係真心驚我唔開心先del
因為正常我無可能知道佢del左

呢件單一事件就令佢覺得一齊好辛苦?
定已經積積埋埋好多問題

佢話呢個只係導火線
我地之前嘈過好多次
因為價值觀唔同
但然後我已經改左好多
不過發生呢件事後就將我之前嘅努力白費晒